有無辦法做到奇兵特襲？

當大家罵政府用元朗掩護西環開槍時，又有沒有想過去另一處掩護星期六的元朗遊行？

沒有。我們製作好時間表告訴警方我們哪一日攻哪一處。

而且講明每日只會去一處喔。

因為沒有不反對通知書，就不擔保遊行合法。

//故形人而我無形，則我專而敵分；我專為一，敵分為十，是以十攻其一也，則我眾而敵寡；能以眾擊寡者，則吾之所與戰者，約矣。//

「警察叔叔，約定你喺邊時邊處圍我打我啦。」

//吾所與戰之地不可知，不可知，則敵所備者多，敵所備者多，則吾之所戰者，寡矣。故備前則後寡，備後則前寡，故備左則右寡，備右則左寡，無所不備，則無所不寡。寡者備人者也，眾者使人備己者也。//

「我今日剩係會喺九龍塘站阻住你咋。」

//故知戰之地，知戰之日，則可千里而會戰。不知戰之地，不知戰之日，則左不能救右，右不能救左，前不能救後，後不能救前，而況遠者數十里，近者數里乎？以吾度之，越人之兵雖多，亦奚益于勝敗哉？故曰：勝可為也。敵雖眾，可使無鬥。//

「點解我哋百幾萬人都鬥唔過三萬個警察嘅？」

十八鄉反對警方開出不反對通知書是好事，因為這將會打破這封「戰書」的魔咒。

想想你係鄧炳強，最怕示威者怎樣？

「唔好聽啲冷氣房軍師講啊。」

讓7月至8月的抗爭時間表，成為計謀的第一步。

聰明的話，告訴警方你的第二步。

作者